有無人想收聖誕卡呀？

手痕想整同寫卡比人
有無人肯收啊

我想收好人卡

我唔派㗎喎

想

我想收兵

不過，可以點比你呀

我想收

我做慣兵

可以點比你呀

抄我

可寄比施永青?

你想呢

寫咩比佢好呢

交流下心得

寄比你？

我冰刀不如

好呀！

禾tg:ecohlfv

唔緊要
反正人哋無care過，哈，哈